有冇巴絲曾經試過攰到想喊

臨近sem尾，

project, essay, final堆埋一齊，

屋企嘢又煩（自己出黎住）

錢又無乜都無，

工作又不太如意，

呢種感覺好無助，好攰...

而家一day off就係匿埋係我住緊嘅地方訓訓訓

自從dse完咗都未有呢種無助，攰到想喊嘅感覺

好想捱過佢，跟住focus返係自己應該focus嘅地方。

但係而家呢一刻嘅我，好似無力再行，好想痛痛快快喊一場

但係又覺得喊咗，就係認輸

好想有啲嘢支持下我

利申：齋呻

我明 但我係返工丁丁

咁樣就喊，第日出黎返工你點算？

我諗第時返工有咩事都係自己up住up住，直到核爆

諗唔到有咩方法令到自己可以完全舒緩下壓力

巴打遇到呢個情況點樣解壓？

每個人都有佢煩惱
人生真係好辛苦

去睇下海 出去行下會好啲

喊下都幾減壓

加油

我覺得巴打你都好勁架啦 又自己出黎住 又番工又讀書 大多野逼埋黎 我都會頂唔住 喊下搵下朋友都係唔錯既減壓方法 頂住啊巴打

通常會訓左
第二朝無事

番工加part time degree
共勉之

已經喊左，溫書做練習錯好多，好沮喪。
我明你呀巴打，加油啦！

可以pm互相扶持下

正面d諗人生都有美好嘅時侯嘅

不過呢個社會現實競爭大

好多時我哋辛苦同忙得濟就遺忘左果個時侯

甚至覺得唔會再有個段美好

所以有時真係唔好太逼自己

我成日都將目標set得中中挺挺 份人都唔好太執著

可能對自己對大家有幫助

甚至會開心d呢

可以試下落街做個運動
個人覺得跑步幾減壓
反而之前壓力大同亂諗野果陣，訓愈多愈頹喪

之前有聽海嘅習慣

不過而家太忙 同埋好多人流

所以冇乜心情同時間去聽

聽海真係好舒服 匿埋眼感受下d海風同聲

果種感覺好似咩都唔洗理 自己去咗一個好安靜好和諧嘅地方

好驚喊 因為一喊自己就會越諗越負面

所以自己好少喊

不過人人而異嘅

多謝巴打

不過可惜我係個小毒毒

冇乜朋友

其實喊係好正常嘅抒發情緒途徑
我有時都會開個花灑伴奏默默飲泣

過埋呢兩個禮拜又sem break喇
諗好有咩做未？
巴打加油呀！

我係全職返工+全職讀書
日日睡眠不足
前日in讀書啲嘢俾個prof challenge 我
其實好小事
in完去溫書都冇乜事
係坐車返屋企嗰下自己靜落嚟覺得好唔開心
無啦啦個鼻酸一酸眼角就流淚
不過流完淚瞓醒第二日就冇乜事了

運動自從中3就戒咗

同埋自己成日一返黎就成身散曬

想匿埋係床到上連登淘寶youtube ig

我會開YouTube 搵啲海浪聲，落雨聲嚟聽
不過太忙了
都係坐車時先有得聽下

試過中學上完成日堂，
但係比班主任強制留堂執D濕鳩file,
個人又攰又餓，眼角濕濕地咁屌班主任，後尾佢死死地氣放我地，
之後佢同我地冷戰左2個月

巴打認真屈機全職讀書加返工真係唔係人人頂到

我都會咁有時自己自己一個嘅時候想喊，但係一知道自己想喊果陣我就會逼自己唔可以喊

因為會慢慢墮落係負面情緒入面

坐車我鍾意坐車頭 因為有時覺得好寬倘

等我都試下下次一路坐車一路聽下youtube海聲先

ps 多謝巴打

俾我索性走呀

除非個file係真係無撚敵重要

你唔想做又唔太重要嘅野真係唔好花時間落去呀